有幾多男人係畀女朋友捉去睇房東的貓

見到好多情侶去睇
但條仔個樣好似想睇世界盃多過聽房東的貓
重有條仔聽到一半走左去廁所
完場都未返黎

利申：男，好鐘意聽

正評：我不知幾enjoy聽
負評：我就係個堆男人

樓主今日都有去? 今日啲女女好正

屌，我不知幾enjoy

同仔仔去仲enjoy

我前面啊對情侶依依泣泣 有無顧人感受

好多大陸fans團黎睇 btw, 係唔錯，但全部有仔

我差啲想叫佢地可唔可以唔好再錫